屌奶星，隻烚蛋咁撚熱，點撚樣剝殻呀

成粒連殻食

咁都上連登開post

渣ga

咁我想問有咩重要野先可以上連登開po呀？

邊有人食蛋剝殻
咁咪唔脆

剝殼要戴隔熱手套是常識吧

唔怪之得我食親都覺得佢好淋

屙屎唔出先好開post

剝左先烚都要教？

我果隻凍哂啦

聽日先食

放入水剝殻咪得囉

食隻蛋嗰陣咪會掂到水 同隻蛋會凍咗

開完個post隻蛋都凍返la

洗唔洗幫你呀？